巴漢涉殺女友 友人警署報案被趕

巴漢涉殺女友 友人警署報案被趕

法庭

被告Safdar Husnain昨因涉殺死女友Andrea Bayr（小圖）受審。資料圖片

【本報訊】巴基斯坦籍男保安涉於屯門地盤以電鑽襲擊混血女友，女友最終不治，保安員否認謀殺續審。被告的男友人供稱，事發前目睹被告與死者一同吸服冰毒，其後二人口角繼而動武，他阻止不了，致電家人取得警署電話，但接聽警員要求他提供詳細地址，友人不知，只好親往屯門警署，卻被局內警員趕走，指示他打999。

控方傳召案發當日報警的Harris Khan作供，他指與27歲被告Safdar Husnain相識15年，與女死者Andrea Bayr則認識僅5個月。他知被告與死者是情侶，被告曾向他表示深愛死者，想與她結婚，惟承認這是被告單方面說法，沒聽死者提過。

鑽嘴由眼眶下方插至顎骨

Khan又指被告吸毒5年，事發前數月開始越吸越多，影響神志，而死者則不時與被告見面，並帶毒品給他享用。他又指被告與死者不時爭執，但未曾見他們打架，直至案發前2人又吸冰，其後爭執並大打出手。他阻止不了，於是報警。

負責驗屍的法醫沈昊翔供稱，死者頭部多處受創，腦部出血，傷勢與受硬物如電鑽機身撞擊脗合，而她的頸部傷勢與以手扼頸造成壓力引致的創傷脗合，頭頸傷勢皆可致命。另外，死者右眼眶下方插有一支長15.5厘米鑽嘴，其中8厘米深入頭內，直達顎骨，死者體內驗出冰毒。辯方問他是否得知死者曾誕下4名小孩，他稱無從確認。

案件編號：HCCC2/17
■記者楊家樂